尼馬返巴西一做大佬勁撚到

幾時踢走美斯係巴塞做大佬

尼馬>夏殺特>山狗

Iwobi>all

吾識駁...

啦支

Yes..垃圾程度 ^^

尼馬今季係巴垃圾到🤦🏻‍♂️

-6

藍斯 > ALL

泥碼一歸隊就變袋底泥

水平問題

淨睇數據同精華？今年尼馬成日撕破人地後防然後傳球，關鍵傳球多到

對巴黎carry埋美屍

對皇馬射失叉燒

請尼馬清carry國家打吡

美斯會敗走